李慧琼:如無證據不可妄斷內地人來港執法

李慧琼：相信嘅就會見到證據

明報即時新聞
2014年11月5日 ·
【凡事相信】李慧琼：「相信就見到證據，唔相信就話生安白造」。

臭西搬龍門